{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039175",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49306&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초나폴리펜션"
    },
    "text": "束草外瓮峠に位置する宿で、朝を迎えながら美しい日差しを感じることができる場所です。 周辺には様々な観光地があり、快適な旅行を楽しむことができます。 外瓮峠海水浴場は車で2分の距離にあり、大浦港は車で3分の距離にあります。 束草高速バスターミナルへは車で4分で移動できます。 フロントには手指消毒剤が備えられており、全従業員はマスクを着用しています。 入室は5時から可能で、退室時間は12時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車場があり、車を駐車することができます。 バーベキュー施設もあり、人数によって価格が異なりますので、ご確認が必要です。 最大人数の超過、肉類/天ぷら類/魚類の調理、ペットの出入り、未成年者の利用は制限されます。 宿のイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火薬/爆竹の使用およびゴミ処理に注意する必要があります。 情報は変更される場合があり、オンシーズンには料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は束草外瓮峠に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には外瓮峠海水浴場や大浦港などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿のフロントで何が提供されていますか？",
            "answer": "宿のフロントでは手指消毒剤が提供されており、全従業員はマスクを着用しています。"
        },
        {
            "question": "宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは12時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "宿の客室には無料Wi-Fiが提供され、すべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿でバーベキューをすることができますか？",
            "answer": "はい、宿にはバーベキュー施設があります。人数によって価格が異なりますので、ご確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿の利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、宿の利用には最大人数の超過、肉類/天ぷら類/魚類の調理、ペットの出入り、未成年者の利用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "宿のイメージと実際の施設は同じですか？",
            "answer": "宿のイメージは実際と異なる場合があります。利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "宿で注意するべきことはありますか？",
            "answer": "宿では火薬/爆竹の使用およびゴミ処理に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズンによって変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 410
    }
}